[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1426)

堤格雷斯 半大全大

正評贏大錢

Slow

slow

高蛇

高Sir

嘩 1.92落到去1.84 咩意思

全大 $200

做乜一野落到1.84

買左上盤 讓和

信佢飛到

賭少一場好過 鬼到

開900 球探寫915

上盤

女人巴失左手

All in啦 主場呀麻

半場和 有無人同船

55波下盤多

封左無得買luuu

心靈同路

我不嬲廢

明明未開波

拿根已經唔係上年個隊了

好想買主w 但好怕再針！

細球

球探有呢場咩

全大針

今年長反

有呀~

講咗青爐好邪

b gor又開細谷賣料,睇下又幾多人中伏

今日得呢場?

高slow

以為講緊個球探app

以為915先封買唔到2.5B

我都係

心靈細球 主w 不中不要找我

可能好事黎

5點日假

全細 頂住

呢場買咗細

本身想買2.5B 主fg

2.5b

全大已死

下上上盤！

希望2.5S 客Fg

我好小會買細波 加油

退錢啦

唔係915開波咩 點解365已經進攻緊

球探Fake

大波已死

半細已cashed 全細已gel

仲未入球
大球jumped

主隊 睇到昨天法國第二次拎杯 自己也有鬥心會拎第三次冠軍！

細波頂住

開左波未其實？

半和

半大已死

點解有d同市光榮論feel

全大都死啦

睇黎個天想我輸少啲

提格

閪波買唔到仲好

半大到我沿住高鐵路軌行上大陸

開左波？
買左主盤 想問問炒到40:0未？

開左波啦咩

馬會呢場唔開走地真係大晒

根本無波唔係閪

金澤好正氣

早晨

拿拿林入3粒

咁都要報驚
我係馬會買wo

有無人睇緊場波？邊隊好d?

呢集我睇過
39’ 0:1
88’ 1:1

紅牌聯杯今場應該有紅牌

兩隊都無咩意思落力攻 係到妹下妹下

屌

係咪睇決賽睇到唔夠訓全部腳軟

根仔紅左仲勁

有無人今日射波/請左假

半和cashed

主隊頭先炸左

買咗下盤，頂住

fake完。。。。。

而家到客炸

迫害大波

屌你老母炸兩球 大波玩撚完

全是小球

fake 主再fake 客

開硬細啦
兩隊咁撚垃圾

開到大我黎緊一星期唔開冷氣加著羽絨訓呀

大多你一個星期

全大cashed

lm

半和頂住

屌你老母 兩隊踢緊友誼賽 hea撚到仆街 睇live

細真係100%嘅波 開到大 我以後夏天都唔開冷氣加著羽絨訓都未驚過

主12m

12m

正

唔好gel住

12m紅牌聯正式起航

仆街我半和

入啦屌你老味

宜家嗌12m都唔知信唔信好

射失呀

12碼未

要入呀

唔好入

屌 快d啦

球證想點

磨5分鐘

Miss

屌佢老母 迫害大波

假波可恥

點球射失4倍

主射12m?

屌你老味

係唔係基格納射？

咁耐冇踢， 邊識射12m

Missed

12m miss

好彩

嚇撚鬼咩

咁就3球 大波手足輸得心服口服啦 咁樣無左3球

_ 隊唔入就＿入

炸2球 12碼missed

呢個全大已輸

屌你老母基格納
12m都唔入

力頂細波

屌 大波俾人逼害

點解垃圾法國前鋒仲係到

半和GEL

屌佢老母

真係無野好講 咁樣走左3球

炸都當應有？ 12m都算

換條垃圾走啦

真係再買半大斬手指

拎完冠軍打J打到腳軟

全細

本身大波已开

半0全3
半1全3

最多比2球你
全細

Nba 快！

全大我跳樓

全大我食屎

斬左佢得唔得

翻大陸賭啦

唔入波就唔好踢

牛b 兄弟

岩 有無球迷衝落去放煙花斬左佢

1角！

Hea到

又12？

封盤？

用錯輸入法姐，自己轉左做簡體

1；0

1:0 goalll

1:0

1粒有撚用

炸1

終於入！！！！

入多兩粒

提格 角球頂入

堤格goal

Goal

半和穩到呢

入多兩球 大波 上盤

十三琴日勁到

全大我直播食屎
唔走數

唔係真係唔買就中主w嘛

Lm

快手整多2粒，全大全大

哇屌，有粒計入啦

呃屎食

半和已死

支持客隊nba入番球

2:0

做乜鳩呀

無信自己
剩係買左全大

我係頭先 1300>9000> 5000 果位巴打,
原本想ALL IN 半和/ 買2K 和主 追數

但想買果陣封左買唔到

感謝主
一陣CASHED OUT番先

等走數

2-0 Goallllllll

好撚假

半大只需_分鐘

半大只需3分鐘

高sir 又中 勁撚到 三分鐘半大

屙定屎等食啦

2.5細頂住

一分鐘....

高sir

買左一千大波
諗緊買唔買多500半大
希望開大追番美假針條數

糕sirrr#???

劇本 一切都係劇本

上面有兄弟要食屎準備

唔撚係中哂2.5B 主fg阿？

高士路時間

基格納 踢好少少啦 前法甲神射手

想睇

屌又針20$

係

好嬲嬲自己冇買主w

師兄 準備拎返件羽絨出黎著未

屌次次都係買唔撚到就中

好嬲自己冇買半大，淨係買左全大，爭氣d快手開埋佢ok？

未fake兩球咪中左2.5b囉 咁假一陣都唔知會唔會bbq完場

等睇走數

好似仲有位巴打大多佢一個星期

上盤輕鬆到

2/3

go

痴線波
臨尾絕殺半和半細
高蛇

上盤咁快gel? 墨假黎個2：3有幾難

你個名

2:3 我屌電燈柱呀

lm等睇

依驚佢守到完場 半2全2 就喊出黎

下半場比多粒
好驚半2全2

驚咩呀
fake黎fake去最後咪又係傾掂數2:0完場

全大到既話我黎緊一星期唔柯尿

主隊輕鬆 頂到讓和仲好

琴晚等唔切派彩訓著買唔到LAFC 角大

tiger 上盤又easy 了

挽留

見到外圍轉盤
下盤就知輸得

屌 電燈柱都出埋

應該2:0完場
利申:買佐2.5b

總結：
2.5B有一個手足食屎
一個手足一星期唔開冷氣著羽絨訓
一個手足兩星期唔開冷氣著羽絨訓

一個手足 反cup到屌燈注

奇跡半大 多謝高蛇

再次見證高蛇功力。

唔係我財唔入我袋

係屌燈柱 打撚錯

跳樓死果D就算啦 放佢一馬 集中搵le3條友is ok

漏左個好似

咁都半大

星期日埋單+30k
仲有200k要追

完半場未？

師兄賭咁大

呢場唔會半2全2放心

人生太短出手要更大

波台好純潔
唔賭錢 賭行為

唔巧jer me la

高sir 其實係唔係有絕密消息 今日日假玩唔玩

高蛇等你今日日假

玩

唔會屌到啦 上盤一定贏

希望下半場2:0妹到完

有無手足定過抬炸彈

高蛇 造福波po

東京綠茵半大全大我細細個就聽過

啱啱訓醒 伐木佬嗰場竟然0-0 好彩係買11.5b

日假必中心水下上上盤

我只係幫大家燈到出大波 姐

大波波大家happy

呢幾日日假美假反常 輸死了

一陣日假跟高蛇搵食

呢個真 00都開得出

輸到就黎要入錢

想追番美假條數

好似係伐木佬對家刷角？

岩呀

搵到件羽絨未?

gchi

麻煩上面啲師兄準備定燈柱 上定天台 預備定羽絨 準備柯定屎

根本唔會大到！

所以唔使搵

gchi 2:0完

-1粒快

你搵定

你一定要JER

為左羊
區區羽絨又何足掛齒

不過屌燈柱真係難d 要反cup3球

半大個位手足唔係沿高鐵路行上大陸咩

行緊啦佢

快手是但一邊整多粒

主隊聽到大家的聲音了 下半場係咁攻 吃屎有望！

唔知點解我好似不斷feel到半2全2既節奏

星期日好彩 用$500推
之前賭落係咁輸 積積埋埋200k

師兄日假有咩心水

頂多半個鍾

高蛇你自己場巴西杯點買

半2全2兩隊死全家

痴線，真賭命

一個星期日500 上3 皮

快手入多粒pls

遲下先睇 不過我日假麻麻地

半2全2既感覺 兩隊好似唔點落力攻 睇live散步咁款

-6

你都試過啦星仔 一個朝早贏幾皮

求分享 旺就要打爆佢

咁都唔比12碼 一定全細

半2全3 ok？ 我唔貪心，是但一邊入多一粒就得啦

屌 全大告急

有無師兄肯再用生命交換大波呀？

快出招

咁就妹左20分鐘

屌

買半大好撚過

全大我唔跳樓了

幾皮贏幾皮同500 贏幾皮差好遠

主入呀 快啦

拿根亞入一粒啦

3:0

3-0 找數

屌買唔到就中哂

Goallll

我有絕密消息嘅一早發左啦

正如網上咁多賣料網 鬼會有真咩

有嘅自己收埋食左啦

3-0

Goal！！！！！

法國你出啲料 少 但準 青爐出就唔係幾得

3：0

找數

找數啦你

有錢人又有得睇人找數

咁贏少啲 夠call

很久沒見過有人吃屎了 開心

馬會冇開即場 唔係第一 三球都中

係
所以而家唔用channel

因為channel 出好似逼自己日日要出咁

開細又話好在冇買姐，日假報仇啦

好似有人要找數食屎

上盤大波

4-0

主w 冇買冇allin 嬲尻

4:0 屌唔到燈柱

唔買-1都傻啦

係架 賭仔心態

法籍廢鋒終於入波

至少讓兩球

賺個lunch 多謝高sir

訓左冇買斬木佬
有提格贏返

2.5b goooooooooal

屌太遲先睇到高蛇水 咁正氣嘅波又冇份 半大3倍全大兩倍呀

一早就針三注

拿根有冇咁廢

半大全大半場2:0波膽cashed

5:0 有機

得3場日假同睡超盃賽？

有機會 應該5:0完

上盤咁快gel?墨假黎個4-5有幾難

星星講完
個5:0 應該玩完

可能開4:1

高蛇日假幾點出水

好想睇

做咩姐你

今日日假正氣得唔得， 水戶， 松本， 町田

千葉上身！反杯！

同路 3串1

追番美假條數

等高蛇水

同路想串哂全大

高蛇有無青爐

有

屌咩 我買左松本

想要

識買了

高蛇青爐出水好邪 波post 出十中九

你食屎找左數先

普蛇連贏

屌有主盤唔買！

堤格雷斯 3連霸

4:0 ft

張5-0飛

波蛋真係好難買

下次再努力

水戶蜀葵 松本山雅 町田澤維亞

原來聽朝有高士路

最後講多次

而家唔用channel 出水

日假
我會早15分鐘先出

你同星仔同路

講番句多謝高蛇先

我係見到高蛇講半大先即刻買

戶口得番250 唔跟polo跟高蛇了

同路3串1 日假全客勝
唯一隱憂係驚不恐鳥迫和

POLO算啦

不死鳥*

我都想串哂客

迫和都係走盤驚乜， 我驚松本輸半

直屌$1000 3場客盤 3串1 收錢

拿拿臨cashout

驚? 驚字點寫 我沒怕過！

係咪有人要屌燈柱

得翻2k鬆係戶口 cash out d找卡數算 爆唔上啊屌

btw 呢排日假全針
琴日松屎大波， 山口雷法， 甲府風林。。。。
買盤開大， 買大開盤

你地咁快睇定日假
盤又冇更新過

跟香討個polo針哂 又要追數

係 找卡數好緊要

昨天日假我買3串1大波 中！盤難買

日假唔識玩

我發現美職先係我強項

琴日反而2串1盤中
大波唔識玩

一陣輸翻轉頭又要用份糧找

小注3串1啦 就咁客勝都有十倍

星蛇世杯正數嗎

墨西未派？

盃賽例遲半日

岩岩睇番賤種阿特蘭大18隻角 你老母買親你都冰c

普巴好勁

派左未?

咁多位早晨

gay哥 又針了

今日日假可以點追數 3場串埋?

有無巴打簽左now果個睇晒英法意德果個plan 大約幾錢左右

垃圾LA 又斷1

仲唔派 想12點去馬會cash out斬手指 驚一陣忍唔住又玩日乙

那有可能

今日日假必勝客 有無同路

斷左佢大波關

Pizza hut

3場串埋11倍 但不死鳥往積成日和波

咁耐都未派既

法國12m

半主！

3場客盤 唔中唔好搵我

今日日假有冇心水

全單

GUN

好！

400
50
0

3x1 定3x4好?

3X1

3串1啦

美假嘔返出黎

差18k先追到數
不如當買過教訓好，以後過下手癮算
定堅持問馬會追番好
求人解救我

平注
返工當追數

追返5k了
仲差5k

250要追750
日假要點買

必勝客

仲差1500就追到

派左彩未

留返$500 今日再推過

穩啲3x4好

全客同馬會分析同唒路

28,477.73
-47.71 (-0.17%)

一舖過

竟然

咁就閪 連登都同曬路
又黎大船

應該有兩場會和波

和和客

算數啦巴打 我都收手 呢個月輸15k
條數只會追越滾越大 我total輸4皮
ps學生

你又做左d咩黎呀
琴日贏法國夠你針幾次啦

法國個角球輸兩邊 食我兩角

求水 巴打

Gay哥最後派左邊位

你想追唔係問題 但要慢慢追 唔好心雄大注

唔好場場賭 贏到就cashout 要知足

心態決定一切

美假痴線

我都想買松本同町田

三場都和

482

町田盤要了

未派
等陣先去入
派左mo sir

馬會分析係好野黎
—— wc 決賽四屆細

綠雞x不死鳥 上盤ok?

乖乖地買主咪好囉

熊本大

綠雞係咁中伏
除左黃鋒其他動物都信唔過

不死雀

對哂

垃圾波點賭

得主w細注羊
2.5s針 屌 大炒

世盃求驗客：怒派22蛋拖肥搵ATV祭旗

22：0

想買不死鳥大波波

町田有咩可能輸

高sir好波

食左屎未

飯都未食
無屎痾

個個追數

你贏大錢！

唔好賭到差財仔數已經還得神

買撚左水户蜀葵平手 追數

退出未

未！

追數都要比你笑

輸緊兩萬幾
有冇水救下我

以前都冇咁多人追數，可能世盃難賭

智慧恥係恥笑個恥

發覺心靈好燈，真金白銀就中

咪好！

我呢排縮咗注 慢慢上

收啦，琴日你先買咗$10，000法國2.5半大4倍幾

收手啦Ching

要派

呀！！！！！！！！我要羊錢呀

想回返個本

重新
出發

日假睇岩松本

唔買3場客唔好話自己識波

2 3場OK~頭場開個和算啦

智巴退出前 帶我地追數ok?

最後300一次過推哂落日假

日假
3場主細波殺晒賭仔

佢地屈我

不死雀 半大

綠帽 熊人半細
（段鳩估）

你賣料賣咁貴已經唔怪你

$0 !!!!

追數

我都知

貴料 智慧恥 冇廉恥個恥

我12月復出

逼害手足

你又知我咁買既

松本山雅平半 @2.11 有買襯高水!

條友痴線一場賣$200-300 月費都要成二千 要入左會先有必中tips

升左水

好後悔琴晚尾場789鐵角冇重注

今日不死雀必須死

世盃真係咁難賭咩
除左小組難d之外 都唔算難
呢個月我世盃加埋其他瑞日韓超都贏左25k

你要知道好多人係世盃先賭
冇經驗既情況下買盤係死硬
你賭咗幾個月另計啦

日假撚會咁正氣 三場客 發夢就得

我真係咁買哂
我唔信～～～～

等你
拿蛇

gay巴

你1k 上左25k?

咁你又岩
無上水一個月
D名都無乜邊個係熟到認得

世盃平注買盤都未駛輸

好多都針哂，我地笑到最後！！！！

2k幾
一開始輸 但無啦啦係咁中3串一 4串一
之後琴日買左8000法國又中埋
所以先有25k

勁

大注仔！

希望可以笑耐d啦
我岩岩cashout左 留返6000係戶口
睇下會唔會好邪先

琴晚世盃真係派錢波

會 但唔cash out 會輸哂

周巴你應該都有贏呀
大家羊羊羊
之前波post日日都jer jer jer好煩
先小左上黎睇
依家都叫好左

真
無買埋全大半大失策

同當初皇馬對利記一樣
真係派錢

尋晚cash out 美假即針

我岩岩先買左三串一
客客客日假

三連客咁多人要

巴打旺

世盃應該打和 但聯賽贏

買了多少

派我

波po依家唔見得有幾好
黃俊兄比人屌撚到

佢。。。。唉

智蛇請我食飯

呢個真
我200蚊一場 都執左2k

黃巴我好記得琴日
法國2:1果時
佢話克ng
唔夠5分鐘就3:1

尋晚轉平半就知法國穩了

我買半主真係坐過山車，
克羅追和個球靚到，好彩整返個12m

我過關就算贏緊幾多都好
一注都係買500
唔會贏錢就買多d 千奇唔好見贏錢就買大d

真

平注贏大錢

我都係
買左2500半主
佢12碼入果時
我跟撚住係個frd屋企冼地大叫goallll

到時要全中

綠雞對松本點睇

var!!!!!!!! 12m!!!!!!!goalllllllllll

我都想買3串1 但我3串1 買左咁耐以黎 陣係中過尋日日假3串1大波only

松本榜首 好似係 雞主場好似冇乜點贏過 但係呢兩隊波對上幾次都打和 個app唔知有冇呃我
唔知啊屌諗緊

咁咪單場買囉
唔駛急

我驚法國慢熱所以直屌-1算
估唔到咁快咁多波入

真心好睇 克羅節奏快，法國逼住攻

平半上盤、半一上盤、法國-1要曬

我係驚搭沉船

痴線佬

奮鬥左半個月都未完全恢復番西牙同格仔既傷害
上到5k有阻力位，唔知點搞

個場格仔我都輸 3k

得250 應否再入多500-1000追

$1000ALLIN一場回血 之前CASHOUT再戰

咪就係因為格仔個場想一鋪過
變左一鋪清袋
掙扎左咁耐先4-5k(災前6k5)

馬季開鑼好復出啦
琴日馬仔位置過關斷候王駒 拖左烽煙四喜

不死鳥同町田開大波波

ALL IN梗係唔好搵呢隊啦
搵曼聯啦

74場開9.5，11.5角，好似第一次咁開

不了 HKIR就come back

話說一舖過去左邊

真心覺得佢慘
D人同佢同路輸就屌佢燈
又唔諗下自己

去左洗碗碟

佢好似冇上波post一段時間

哈馬比 仆街死

佢去咗叫雞

不死鳥好撚妹

近幾場d 訓超角球

琴日尾場好睇到
依家鐘意玩馬多過賭波

艾夫睇數據好似幾刷得

暫時剩係諗到町田大波

哩個好笑，又係隊哈比人

差個主勝無要

大波穩d, 但都係俾呢幾日d 訓超嚇親

上次比人反杯驚撚左佢
賭完日假就唔賭

上次聽左FS巴的話
大注買左奧斯客盤
緊張緊90分鐘

輸多蠃要
無賞提供比您輸就插人
唔係你財唔入你袋

Me Slow

今日！
大小小！

人妖！

一星期仲見一舖蛇post下 gif

從前...
有個大傻狗叫TB，
佢係世界盃決賽買左10.5s之後，
就改左名了。

手足以後冰角叫我

今日全中抽十個性交轉運

我了

你買乜呀？

前兩日我就咁樣果晚想cash out 然後狗會春茗早收 就用兩場瑞假同智障盃送返啲錢比狗會

日乙心水

等高蛇

瑞假美假日假
又話開大

琴日5點檔日假大到仆街 之後場場細

有時自己忍唔住手無得怪人運氣差就差無得唔認我都估達Xx開大但走去串左仆街馬模
美職又比個神奇急流0比0我
日假就頭3場大3字頭 尾3場全部1比0

不死鳥開平手係咩心態

琴日山口受讓我都以為係派錢。。

反底

講真見山口組同大分近排廢到不得了
相反松本一路衝分依家係一哥
開平手我估係個莊抛9我地姐
松本個勢咁好理應搏埋
不死鳥要護級但最近11場都不勝

基士文入左波又唔退出

原來我撈埋咗黎講
不過我都係會揀水戶 除非佢地贏輸都無所謂

松本 要了

小小心水

京都盤
綠雞盤
町田大

拿蛇

綠雞x田町盤
京都閪波黎

綠雞其實都好閪

京都岡山都熱撚到仆街

松本+1

利申 跟風狗

15621879 心急人上

綠G 主場下盤就好d

大師日假要咩盤

松本作客

但拿蛇話心靈投注好針

咁你問下拿子會唔會買

拿蛇唔好買綠雞呀

唔識買啊
亂買全客fg 3x1

嘩 京都1.94升到去2.00

唔會

要你對家

想鳩篤半大3x1

追故模式跟高蛇 今朝晏起身跟唔到

ALL IN 水戶蜀葵

1700 半客開始集氣

1700 抆水啵ching

馬會03字頭。要幫女神呀爺介賭嗎？

智巴玩唔玩日假

智巴有冇大細心水gun

一陣日假肯定唔會三場都大波

諗緊點補多條飛

屌 我就唔信動物會開中
客客客

動物隊大敗日

似不死鳥反底多啲

町田了

水户有個力架前鋒

大大大

鳩買左不死半大x松本-1
想補 大細細

10蚊大法
3串1半大

買不死鳥係日假最難玩的隊
冇信心就避一場好過啦

町田有機開半大全大

10蚊大法就算
1700諗住skip

Gchi

戒左喇喎

不死鳥輸咁多場好怕佢反底

小試牛刀

5點大球

我都會參考埋高蛇

又想回到2.11 1.75

近兩個月狀況差成咁都有平手盤 希望水戶手足大船開出 波post唔會哭喪咁。。。

直覺係咁
不過無乜信心

松本盤小回

水戶大波點睇

不死雞 波膽 11 22 33

不了 對晒

三場客盤

大波 ok
半大不了

松本回到傻撚左，馬會係咪收到咩風

天狼星
日本Version

唔屌半大啦
買大波算

真係要靠水戶先大波到 買左嘅要叫爆水戶了

3場屌曬大波

上次天狼星都反底喎

今日全細波

留名
一早叫晒買xxx 無人信 賭徒 全面進場

引你入局咋

由墨冠開始已注定係大波日

水戶有機會大波～

水戶近況咁好
上場和埋前鋒
對垃圾不死鳥都係開平手

當你咁諗,已經輸左

果條友真係on99

跟返出面個盤姐 出面都轉哂平手

法國琴日夠回啦 米又贏到

松本町田係咁回

松本回飛

愈回愈要

所以大家睇路

一陣開波一開鐘又黎半大全大針

搵到隊廢過天狼星

松本外圍轉左平手盤

等松本屌角

肯定有內幕話佢今場會踢到屎咁

隊仆街布洛馬
Blacklist

和波味農

高水先入一注全客

不死雀大波 不中抽5個兄弟含 口爆加吞精

第一場ok
其他盤對哂

直屌水戶客勝好唔好

LM了

天狼星上場咪反咗底。。。。

好

狗會推介 客客客 中哂仲得了

中心 不死鳥盤

拼音？

心理戰 平時出得燈水多 今次出岩野睇你信唔信

LM

一陣開晒主主主

所以睇路

你有冇買

不了
諗住個字打出嚟先打錯
我速成的

水手盤一定要水戶 除非垃圾不死雀受讓平半

天狼都係對廢隊先贏到

無。。。

feel到水戶大船

死雀反底啦

橫濱水手?

買水戶+1 收息

綠雞大波波

留名睇煩膠

水户伏味好濃

不死鳥今日復活 唔中抽1位含

留你一個位置可以同我69

點解水戶伏？

照跟買

上場大勇炒人5球對隊垃圾開平手盤

不死鳥-1，有5倍，正

買條蚊注全半客

因為水戶早兩場一場大炒烏冬5-0
再逼和主場川崎 1-1 今場對陣連11場不勝既不死鳥
無理由開平手盤

gun 了

個polo出左咩? 買佢對家先

外圍不死鳥開始小回

不死鳥應該開唔到大波

引主

無 條友堆過關一無重心 就輸

就係開平手博你唔硬買

又玩心理戰

所以唔重心咪唔買

又一個心理戰

似唔出

唔敢買 莊食空氣？

等高sir

不想太多 半大

半和goal

平手盤
屌全場賭空氣

上呀！！！

法國12M

反間計

法國2:1

水戶盤

有重心先gun 無重心不了

FS

法國4:2完抽1個性交轉運

山雅 町田

半場2:1 2.5B都開埋

町田大波波有機?

世界杯贏完錢cash out完
剩返幾百9買

對了

呢串佢話無重心 即刻輸到仆街
之前幾串無重心都係

香討大注仔又轟落不死鳥盤

對左就啱啦

尋日有重心
先過兩關比假希望
之後兩關禁屌唔入對家入
嗌左兩場得個桔

高蛇點睇5點個場？

要不死雀

重心 黃俊要左水戶

俊哥要水戶

俊俊要咗水戶盤

黃俊出左

上！！！

好彩未買

2.5B 不死鳥盤

我信黃俊!
買水戶

心大心細
水戶好唔好

正定反

不死鳥

屌爆黃俊個燈閪呀

呢個俊仔對家黎

dodo 係咪轉反正水了
想買大波波

等埋高蛇心水先

黃俊加持

到時我贏就bin你

dodo喺呢度好似不嬲正水

正水定反水

呢幾日跟咗啲無重心飛 之前羊落嗰啲豬返哂

正水

Calling Goal Sir

唔買呢場 陣間呢場先買 平手我會博不死鳥

美斯係邊到？, [16.07.18 16:52]
水戶蜀葵

美斯都水戶

佢就嚟返工都反水

陣間搶個1001先

美c變埋文字投注

水戶
一係住貝沙灣 一係住后海灣

俊同美斯都水戶 仆街啦

咁即係不死烏啦

齊齊上水戶船

又大船
等睇結果

仆街有無得cancel 張飛

我真係覺得會係不死開出

打去馬會

不死鳥盤 上船

坤哥都水戶

美斯加黃俊都水盤

口爆吞精 吞成公升

首期超重心計劃
never die bird

算啦唔買盤了
博下大波波算

上呀

想喊呀

平手盤
搏下算

可以X定

召喚日假王高蛇

B gor 必炒心水 2.5b 89%

我一定揀不死鳥

一早叫你地買不死鳥

不過呢啲鬼盤 梗係唔買 食花生睇大家屌波開心啲

B gor要左 大波？

唔要盤 直接客w 垃圾鳥榜尾

無錯

重新10口
1.不死鳥

主主

買不死既好自為之

係 好鬼 等六點算

水戶精神

高巴要了咩

Yes

主 秒goal

TODAY浴火重生

FS巴

有得買客-1就好

屌 個垃圾

識野

刀仔 黃俊

京都不死鳥 第一隊入球

另外我覺得呢場大唔到

好緊張
個個大蛇都唔同
好想知結果

針定先了

屌全場打個和

半場0:0汁小小先

polo水戶

大蛇之爭 必有犧牲

今朝美假都係靠高蛇
照跟啦當湊下熱鬧屌下波

冰！

和-客@5.2 定客w好

車左幾多？平注？

押得好

上呀！！！！

水戶宇宙大船

我信高蛇 b gor件垃圾收皮啦

跟咗俊哥

Both

水戶必勝

跟你主好唔好

水戶gogogo

最燈既人都會有中既一日 水戶既巴打唔洗擔心

gun

獅子博兔 必定綠帽
！！！！

半場波膽過關3x1
0:0
1:1
0:0

上左京都不死鳥紙船

水戶盤+半和 + 客+1

一齊叫水戶

同

獅巴得罪人？

讓和

唔買等6點

買左20不死烏FG
上呀

水戶

第一隊入球對了。
同意大不到！

黃俊要中了

一早買左半大就比人燈

上了

Skip

大左！！！

半和半0:0 入球細 全餐

日假

Skip 等6點

半客！

半大針

Polo出左
不過無重心 $10當支持

半大

0:0 ht 0:2ft！

大！！！

不死鳥今場變鳳凰

開個平手
引哂d人買水戶
莊成功引客
臨開波再升盤 加強信心

不死鳥穩了

小賭怡情 大賭變郭富城, [16.07.18 16:55]
憑住上次主隊客場2-1, 加上主場優勢。 不死鳥主場理應做平半高水開盤。 不過原來不死鳥日乙主場最廢, 根本無主場優勢, 往績盤口平半盤亦全輸盤。喺客隊已經多場不敗仲上場和左日職既前鋒, 狀態明顯優勢。 不過上場不死鳥對黃蜂因大雨取消, 而客隊連番出戰, 變相主隊有體力優勢。

整體就係客隊狀態近況好, 而主隊有體力優勢。 亞盤無論做平半定平手, 其實熱度都喺客隊, 除非客隊讓返轉頭, 不過好明顯無咁大信心, 而且唔需要做太誇張操作。 歐賠立博早過威廉開盤, 好明顯初賠對主勝有好大防範, 而且睇低客隊, 之後動作一面倒升主降客, 更似誘。立博讓球主客和亦同時防範主隊一球小勝。客觀睇賠付, 都唔係咁支持客勝🧐

入球大細澳門明顯傾向大波, 馬會總入球都傾向3 4 5 球。 所以反而入球大會係個幾值搏既投注。

綜合上面觀點, 波膽可以揀2-1 2-2 3-2 1-3。 最值搏係入球大, 其次係主盤。

利申, 近兩三日狀態差。

黃俊 齊贏

唔識買 等6點算

往積係不死鳥佔優。同埋等佢反底。

所以平手盤可以理解

我追擊佢
扮女人

國王傻左
唔好理，我tg罵左佢穫金

水戶加媽dad

入未呀

日假高水開出

綠雞町田anyone

同埋水戶作客個成績都唔係靚
所以呢場坐和望贏

上咗紙船

郭富城TG其實係邊位巴打

Which

！！！

半大紙船有無手足一齊針

信念

主場同天狼星一樣比人炒 點贏

郭富城

無買細添
要咗盤食下花生

水戶2:2la

同路

郭富城真人

12m!

法國12m

水戶全大 小船開動！

好多大蛇都要水戶 跟了

水戶就泥Goal

跟我一齊叫
水戶水戶

0-0 add oil

我本身都睇中水戶
但驚不死鳥反底

結論不買就是贏

不死鳥盤
隔離隻航母太大隻避咗

半大針!唔秒GOAL

Same road

谷，add me ok?

唔係應該成場避左好d咩

水户fg!!

Same

1001

外國盤一早變左平半係狗會咁乞衣

..